有邊個巴打係大碌鳩？

可唔可以移植比我

移完俾你咁我用咩

唔該都唔講

太大 驚你裝唔到

唔該師兄 你係咪好大條

用尿道啦

比我啦

連登仔個個都30cm

第一 我7你老母
第二 我9你老母
第三 我牙你老母

同我大聲啲講要乜

斬一半比我得唔得 我係例外嘅連登仔

30cm又話你知咩

我好撚想要大碌鳩！

你果碌幾大

俾叔叔睇過

你睇你 引左啲5p仔入黎

我好撚大 驚你控制唔到

屌你老味